低於原價 放 五月天6/5 $680 企位

低於原價 放 五月天6/5 $680 企位

排68

排69

原價讓票 2連位
32手續費
8速遞費
面交 回覆/wts 69398768

所謂正價出售，低過正價出售都唔買
哩刻唔係要佢地蝕少少

係要佢地蝕足，880就蝕足880